(品蔥) 中國一留美女生因微博言論，正在被小粉紅大軍圍攻

中國一留美女生因微博言論，正在被小粉紅大軍圍攻

前情提要，如上圖所示，被粉蛆圍攻的女主叫 許可馨。這個人微博用戶名居然包含真名。【真是8要命】

蘇州中學畢業，中國藥科大學畢業。現在University of Pittsburgh讀master。【據傳是CSC獎學金出去的】

因為一些所謂「涉疫情不當言論」正在被圍攻。【貌似很厲害都上了熱搜】==其實就是一些稍微強調個人的言論

有粉紅指責她「港獨」「台獨」。不過我沒有看見任何有關言論。【反正對於粉蛆來說，”港獨”\「台獨」就是帽子，說你是你就是】

目測是一個資深反賊。【有粉蛆說在本科的時候就「罵國罵黨」，很有名

不過可以理解蘇州中學是全國基本上自由程度最高的高中了。
（當然，除了一些外國使領館控制的學校）

有沒有蔥友去發展一下，拉攏下這位同學

言論選集：

【上圖是粉蛆最感冒的，不過從中可以看出十有（敏感詞）是反賊】
不過被五毛頭子之一的無為李爺轉了，恐怕凶多吉少
l

有後台背景就有言論自由，如果後台好似朱媛咁硬，掟汽油彈都冇事

敵人反對的，我們就要支持！

唔知佢呢家係邊

竟然有富二代驚覺自己係富二代

睇到佢話個人努力不值一提時
屌
呢個人好有智慧

推推推

補link

想要言論自由就要出國

佢個微博比五毛網軍屌到仆街

老豆係任志強？

呢個反賊夠膽係微博改國旗！簡直係花式自殺

真身可能係xi 公主

五毛粉紅咬人的時候太沒眼力價，容易誤傷有趙家背景的反賊，最後被“我爸是李剛我有衝鋒槍”，一脚踢飛。

五毛粉紅就是網上紅袖箍。紅袖箍太把鷄毛當令箭，容易仆街。

可能已經中武肺死咗

自覺 明事理

正

勇武派

紅二代定富二代

屌好Q爽

又反共?

將過苦日子當美德果句好撚到肉

大巴車落d廢老同愛國撚度

"而家d後生仔真係唔捱得" "有咩風浪未見過啊？"

咁樣咒手足？

推

證明佢了解現實啫

順眼

叫佢開twitter啦

好撚屈機

靚女有腦

人美心善

仲用緊華為

用華為喎，真。愛國。
好過小粉紅偽人，repect

仲有獅子山精神

好快被消失

點解冇唔會比人del post

用華為反政權，呢種係真愛國，同用iphone 反美嘅小粉紅調撚轉

留名

已經好有智慧

好搶口

一打一萬，真無雙

勇武

好大對比 富二代vs韭菜

佢真係睇透世事

明事理既中國人兼富二代值得支持
策反又好咩都好

雖然打簡體字，但個樣都真係順眼D
個個咩深圳女學霸，雖然講英文但見到都想一巴車埋去

聖女大戰哥布林

大把人了解但仍然選擇企係 幻想果邊

好波！

起碼佢好老實
知道自己係靠背景而唔係努力

咩係韮菜

叫佢開twitter

人地自費，搵唔到位入佢

好在有背景 完全係玩命 分分鐘全家新彊見

我都好好奇可以無哂消息 個陣真係全世界都知曾鈺成入poly係咩料

有深度

即係蟻民嘅意思

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

大陸成日用嘅詞
割韮菜
韮菜割完好快又會生返
賤民俾中共割完好快又會有新一批

富二代得黎唔會覺得自己成功必然 知道係因為家境好 仲可以睇得清社會
通常富二代弱智多

越黎越多呢d大陸反共人士 好癲
我識三個 有一個係三大讀書 成日出黎做旗手
另外個兩個走左去外國讀書 幫手打外國戰線 有個特登係外國飛過黎香港旅行順便參加社運
btw 其中一個係紅二代

我想愛國 但愛不下去

喝地溝油的命 操中南海的心

好正 希望手足平安 萬事小心 🙏🏻 畀老共周到隨時食屎 😔

係隨時俾人河蟹同滅口既情況下
仲咁敢言 值得尊重

好慘,公派既留學生
回國一定會浮屍
唔好返強國呀

封鎖哂消息啦五毛撚會推個堆post

我都希望佢地平平安安 我叫佢地唔好周圍同人講自己立場 雖然有錢有勢力但都唔知會唔會比人清算 有個成日係ig post香港d新聞 連黎香港旅行d相都有post 佢肉身係外國 都擔心佢有日返支那比人清算

趙家隻狗都高級過班小粉紅啦

所以。。其實黃店唔俾大陸人入我有少少慚愧

因為發夢時真係見過大陸手足幫手。。。

又嚟同路人手足論
人哋屋企要佢低調住hall 佢個on9仔又咁啱真係住到尾渣
真手足就比人抽後算帳 佢就已經改名換姓走咗了

五毛日撚日上黎開J post 感情post 韓G post

欣賞

好貼切

唔止啦
其實已經有2個中國手足俾狗拉咗
之前上水和理shop就係拉咗個大陸大學生，佢好似係斷正捉住

一把回血劍即變窮二代

韭菜人

少數有良知的人

唯有講英文做旗手個大陸手足同我講 發夢成日比人屌 佢廣東話唔好 中學先黎香港 d人以為佢係黎踩場個d支那人 所以好努力學廣東話 同埋少d出聲

仲有個韮字我打唔到嘅用速成

好撚慘

大把香港人唔撚敢認

花式自殺

靚女呀~

咁癲

廿一 有呀 韮

心水清

唔應該叫佢地做大陸人可唔可以用港豬交換佢地

好多中國嘅既得利益年輕人去咗外國，官二代又好富二代又好，大把戇鳩鳩以為係「國家強大」

我識有個fd係大陸好普通既富二代 佢又黃絲又崇美 佢幾年前已經去左美國參軍

應該好多人冇出到聲姐
佢最新嗰條微博2.7萬條comment，冇入到去睇唔知幾多係鬧佢
但有成36.7萬幾個like wor

其實只要係品蔥手足 支持香港抗爭者 就算係大陸人都冇問題 黃店都歡迎

原來好後先有gboard

下 港獨台獨係邊？
未隻字無提過台灣

笑死

支那雞係同路人係會支持，但唔會吹奏唔想有多個維穩實出現

仲屌返你轉頭呀 惡撚到

見過一種講法話啲韮菜樂於被收割，更會嫌鐮刀唔夠鋒利

幫我地講返聲多謝同對唔住
其實我地都知有 立場都有報過大陸女仔讀CU
覺得香港係自己屋企 11月中都唔走係宿到幫手

咁都仲有正常人
希望佢成功同上面嘅手足接觸到

respect

她一直在玩命

儂曉得伐

大陸人真係一種奇怪嘅生物，之前帝吧主要召集人被起低有幾多個戶口有幾多錢全部知道晒，自己窮到仆街仲要做戰狼四圍撩事鬥非

連登仔上身

好多大陸人都係愛國不愛黨，呢班人緊係要低調

用生命開post

最尾果張圖

雖然睇得好爽 但開始擔心 留學生比中國人打又唔係第一次

最尾張圖

我都有個係法國讀書既大陸朋友係6，7月特登去香港遊行支持港獨...

已經分唔清邊堆人真愛國

其實係班韭菜痴痴線
成個國家都行緊血統論
韭菜一味支持，不公不義都有人支持
人民既質素仲衰過清朝

幾有説服力

支那人玻璃心，真正東亞病夫

終於見到個正常人之前日見嘅都係感謝黨而唔係多謝老豆老母

我第一下睇到護旗手

點解個account仲可以存在？

無app 睇唔到

中國陳巧文

睇下佢微博其他post先啦

撐警？搵人po黎睇下

幾大都唔好返去 不過佢咁叻 喺美國一定搵到工作

唔該唔好侮辱連登狗

成地精

首先要捱過呢次疫情先.....
希望佢無事啦,
呢D先係真正既中國人
呢D我唔介意用我既香港血脈同佢交流,
創造出新既下一代

咁岩用到

令現實已難分真假與熱凍

幾qq

G持

報紙話香港前政府高官既女，所以叫到曾鈺成救
唔知真定假

係真既多謝佢地
佢地被人捉番上去既真係死硬

wfc

死光最好

我錯了原來係人靚心地好

講真話係中國就係罪

有一個講法係
個人價值越低嘅人 越無辦法建立自我認同
咁就唯有擴大啲 將自我認同 同 國家民族認同link埋一齊
國家強大 即係佢個人強大
邊個踩佢國家 即係踩佢嘅個人價值
結論係 呢啲小粉紅 往往都係人生losers
所以先要用國家民族黎打飛機

大家參考一下

希望你中先啦

朱媛手足

如果入到黎同店員講五大訴求缺一不可嘅話入唔入得

佢冇話唔愛國反共大中華膠同我地唔同。

仲要用華為去post
挑戰極限

玩得呢啲應該一早開左

朱媛
諗吓邊個叫得岀名又姓朱嘅大人物

好勇敢
不應該屈服個句
每次向集體屈服都係......
希望佢講既野可以啟發到多啲反賊出聲

我都係禁樓主po出嚟條link

你試下禁全文

同香港撐警廢老一樣

有粉紅指責她「港獨」「台獨」。不過我沒有看見任何有關言論。【反正對於粉蛆來說，”港獨”\「台獨」就是帽子，說你是你就是】

巴打你訓醒未？

5毛連登仔：唔好俾位中共入你港獨

想移民
博政治避難

剛出頭就收割

智慧多左啦

走去參軍咁撚勁

嘩 屌得過😂以前講過唔會同大陸女上床 不過呢種例外了😂

連大陸朋友都同我講港獨咪港獨 橫掂支那係咪都覺得香港搞港獨架啦 梗係支持啦起碼無咁冤枉啊嗎

我身邊都有mainland 同學大學先嚟香港，神速學識廣東話仲成日問我地啲潮語咩意思
前幾個月反送中佢屋企人太擔心就call咗佢返屋企
條友成日翻牆上IG屌黑警又叫人出去遊行

叫佢小心啲

呢班垃圾真係以為就算有官方操作 佢哋出個post就可以增加到熱度